300萬人除3 =每區100萬人

沙田市中心
旺角警署
維園
相認

300萬人維園 入又難入 走又難走